想問下大家如果想寫日記有咩網站推介？

斷左好多年冇寫 發覺情緒差左

以前用開xanga yahoo blog

我係求其開個blogger, 得自己睇

10蚊買本簿喇on9

連登

private ig accoint

我就唔明實體有咩好

即係自己寫網站？

娛樂台

blogger咪又係xanga嗰類嘢
有gmail account就用得

屌你
我唔想比任何識既人知
特別係父母
佢地會揾我d野黎睇

樓主幾歲？

好似幾好

總知唔撚係18 22啦

Blogger係網站？

開個word咪算

我入嚟都想睇下有咩好用
blogger係我xanga收皮之後用住先嘅

whatsapp俾自己

Wordpress
見好多人有用，界面又易睇

唔該哂你 我試下用先